蕭若元：千其唔好講港獨 講港獨令北京更難妥協 港獨得不到大多數人支持

由8:50開始

明白晒

燈爆支那

收到
一齊大聲講：香港獨立

［東南亞戰線］新加坡遊戲媒體出post撐香港，facebook俾奶共圍

蕭生一定有睇連登

都仲肯咁靈活咁運用技能

港獨之父

多謝Burn Hill

靜靜地獨唔得嘅

佢講得啱㗎

氣候已成！多謝燒山！

Yeah
老燒為港獨正名

明白哂

港獨廣受支持

死啦 佢咁燈 係咪即係要講港獨先得...

指路明燈

燒生好野

有燒山開路

我覺得本土意識已經夠成熟
而家係等時機

嘩
燒山呢期咩事

唔好提

千其唔好唔講港獨
講港獨令北京更難易妥協

港獨得不到大多數人支持

咁唯有 香港建國

明白哂，燒山好野，多謝燒山

多謝燈神

又燈